[ 行動方向 ] 基於政府把關不力 香港已進入病毒潛藏社區階段

病毒前題
+ 7日左右潛藏
+ 帶毒者未發病亦可傳播病毒

4/2 【武漢肺炎】威院25歲男確診 成港最年輕患者 住九龍城近期冇外遊
5/2 25歲新田圍病者星期日與人有接觸
5/2 遊輪病人

表示香港已進入病毒潛藏社區階段

病毒傳播途徑

社區 : 公共交通工具 ( 飛機 , 巴士 , 小巴 , 地鐵 ,中港巴 )
家居 : 排水口 ( 隔氣乾塘引致病毒經氣體由水管進入家居 )
個人 : 經常接觸的地方 (e.g. 人與人傾計口沫 , 接觸大門把手 , 電話)

個人&家居預防
- 口罩
- 勤洗手 消毒
- 家居去水常注水 ( 水 1: 49 漂白水 最理想 )

社區及文宣工作
- 每層LIFT 口位可以文宣 社區防疫工作
- 議員區民檢疫站 ( 組隊同路人 組織人員/物資 優先處理香港人 )

盡量堵截源頭行動方向

交通篇
* 所有公共交通運輸公司 應該制定標準定時 清潔車廂
* 如公司未能提供 安全工作環境 司機應與工會聯絡如何解決 。或者考慮停駛
( 司機你每日送咁多人上車 如果公司配合唔到防疫工作 你就係傳播病毒既幫兇 )

國際篇 ( 鍵盤戰士向 )

1. 請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港
白宮聯署，請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

2. 要求 香港國際遊說團 向各國領事 要求嚴厲檢驗香港人入境
香港已經潛藏大量生化人, 我地香港人 已經同 腥港人 已經打成一片
要國際揮劍 我地就要做國際既眼

玩左咁耐X登
我都想試下20連好耐

2
各路手足 提供多啲意見出黎

3

4

大家都好鐘意聽林鄭鳩嗡之後網上炮轟一個稻草人

推

經濟圈方面
店主除左做好啲
聯網做防疫物資
我都冇野好補充了

[飛起中國WHO] 新冠病毒疫情危機：G7將開會共商對策

香港人要嬴 香港都應該都要收到G7 風

推到遊說團BAN我

連登D KEYBOARDFIGHTER 去撚哂分化?

睇黎開POST真係要講TIMING

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

網上屌林鄭冇用架

關口都要靠手足轟落去先有用

行動快過政府 你就LEAD番住佢走

懇請入境 同埋 海關手足盡快罷工

香港人要自救
最後一隻逃生門係美國

罷工既醫護可以上船幫手?

日本 : 可能擴大拒絕外國人入境措施對象範圍 ( 劍指香港 )

台灣明日起將對中港澳人士實施居家檢疫（隔離）14天

等大家消化完林鄭個記招 先再推

我港政府作為一個亞洲大都會城市絕對唔應該好似依加咁樣對抗武肺

港共就唔係同路人架啦
WHY 同路人組織仲未聯絡專業大台 學G7飛起中共咁對港共